覺唔覺英超目前最佳嘅處理方法就係DQ屈福特依隊撚屌？

講真 依隊波成日同烏雞同格林納達互換球員 早就應該扣佢哋分

而且班主意大利佬 睇個款就知係假波撚 DQ加判降班都唔算過分

聯賽贏利記3：0同輸曼城8：0兩場100%假波

利記應該+3分 曼城-3分

利物浦提前奪得聯賽冠軍

8:0可以話係假波
3:0冇得假啦掛

格蘭納達賣咗啦

3：0嗰場吃禁藥

贏利記係假波即係收買咗利記？

係不嬲勁，為咗打假波場場輸

嗰場吃禁藥

都有可能

利狗？

唔抽水住
呢隊波真係好能鬼

我收到風係沙高條禁藥狗唔妥高普sir 特登賣咗堆禁藥比佢老死杜高尼

呢個真

雞sir 唔幫屈福特改花名？

淨係記得黑b條廢西踢左兩場又收山。。。

諗不到

利記打假?

依隊閪波應該全隊都收山

都唔知佢咁博做咩，前世未拎過3分！屌你老味依家依咪好好抗先！做埋啲害人不為己嘅野，正仆街黎！屌佢一世岩喇

姓屈嘅唔會係好人

啱呀 3:0個場一定係假 兩邊一齊打假波

屈原係好人